美國候任印太司令：中國攻打台灣，可能比想像更近

（中央社華盛頓23日電）美國印太司令提名人阿基里諾（John Aquilino）表示，中國併吞台灣的威脅「比想像更近」。美國參議員柯頓（Tom Cotton）並警告，俄羅斯入侵克里米亞正是在俄羅斯舉辦冬奧之後數天，而中國將在明年主辦冬奧。

好多人以正常人思維估計中共唔會攻打台灣。
但小學雞並非正常人。

中國航母係咪用澳洲煤

要打就會係佢第二次連任前後，亦即係冬奧前後打

應該有台灣藉蟈人攪事做漢奸

唔攪事又係漢奸攪事又係漢奸

所以Tom Cotton估計，係有根據

係就快

唔係用石油咩

Kenetic energy

我淨係知係有黑煙護盾